邊度借十皮可以唔使俾入息證明？

有無人有經驗

all in qq?

問我借

朋友

出糧果間銀行

馬會

屋企人 父母
仲唔洗還
唔收息

我就係成功例子